年青人真係咁需要食煙咩？

事源今日扮工，放飯經過一間OK便利店，入去買支烏龍茶消消脂既時候
見到兩名中學生向個售貨員姐姐講 「一包風薄」，仲理直氣壯揸住張身份證話自己19歲，個姐姐同佢哋講你哋着住校服係唔俾買煙，19歲都係咁講。
屌⋯⋯一嚟19歳仲中學已經夠柒，你仲要買煙你哋兩個mk仔憑咩食煙呀？中學有咩大壓力要靠食煙，一睇就知想懶型。

唔係話要阻人食煙，但係試問由出生到18歲，你都可以無煙咁過，點解要貪新鮮好奇去接觸。

本人無食煙習慣，對未來生活都迷惘，通常會打波減壓。

需要同想要兩件事

食煙都要論資排輩?
你可以話小朋友唔應該食煙
但冇資格judge人背景
你唔知人地經歷緊咩
分分鐘壓力大你十倍

認真上咗年紀食會接受，因為養家壓力真係大

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

啱
所以醫生吸毒都冇問題

屌你老母又偷換概念
吸毒犯法
食煙犯唔犯法呀你老母西

樓主有冇諗過佢地就係要型所以更加需要食煙

好chill

二十倍都大把人啦，著校服返學我未試過咩
佢經歷既我早佢經歷。佢咩思想我點會唔知

柒少陣啦

你估你自己邊撚個

兩者都有害，真係唔該食煙嘅人行埋一邊企定定食，唔好做火車頭

唔好轉移話題喎
依家講合法性
你又扯到去有冇害

你唔會係懶型MK仔其中一員掛

好似啲老屎忽嗰套食鹽多過你食米既理論

唔夠講又擺重點去火車頭
樓主弱鳩智

盡情反駁我啦食煙嘅年青人們
我就係鄙視你哋

再唔夠講又屈人係mk
成句野都冇point
兒登真係多中學雞
比mk恰完上呢到取暖?

19歲仲讀緊中學就知咩事啦

樓豬啲logic真係冇得頂

疑問句姐冇話你真係唔使咁大反應喎

成段嘢 同你本人一樣ON 9 讚好個d一樣

雖然話壓力唔一定來自學校，但再大壓力既都大有人在，大把人都無選擇食煙，反而我由細到大問親幾乎每個食煙都係跟風，人食我食呢啲心態，講真，食唔食，係自己選擇，唔好賴落大壓力要迫住食煙吸毒
不過你簡得食就你死你事，唔好係非吸煙區迫人食2手煙

讀大學食得未呀上帝

都係個句，關你閪事

其實食煙對減壓有咩幫助
要減壓不如打飛機

大學由你啦記得唔好做火車頭

中二病廢佬

巴打你咁後生已經有5 60後廢老影子，希望你平時唔係屌開老屎忽

幾歲都唔應該食煙 唔關壓力大定唔大事
唔只影響自己仲影響人百害而無一利
壓力大逃避都係解決唔到壓力 有啲窮撚食煙食到無錢食飯到時仲衰
唔啱打個丁攞啲dopamine仲開心減壓又健康又唔洗錢

食煙有分年齡需要性嘅咩

有啲閪fd仲會係k房食，真係想報警拉尻佢

你會唔會三歳唔食糖走去食煙？到而家我都寧願揀食糖算

有咩壞得過食一枝煙

大部分人都係無需要一樣HI野

唔係討論緊犯唔犯法喎

其實我真係唔明
由細到大都不停接收到食煙好樣衰，食煙生肺癌既訊息
但係都仲係有咁多後生仔去食

其實成件產品嘅出現就係為咗懶型
啲人仲要食到上哂癮

有咩人需要食煙？

無一個煙剷係無辜的

你連續兩支煙都食吾撚到

原來係老屎忽黎
講真每個人都有自己既選擇
憑咩叫人唔好食
人地食煙為咩都好喇
都唔撚關你事

連續食兩支煙

你都on lun 7 9，有壓力就用食煙解決？
唔會教壞人啦！

同埋太多自以為型個班柒頭，食煙滿足唔到佢隊埋草
以為獨特，其實人哋已經笑緊佢哋。
隊到變低B，笑緊都唔知

沖水飲～

仆街啦你 得罪凱婷

其實呼吸都有害～細胞會受損害

你是

我無叫人唔好食，你鍾意繼續食由得你
我只不過會鄙視班懶型煙鏟

食煙唔緊要
唔好好似d老野中坑咁做火車頭影響其他人就得

死傻鳩 人地食煙關你撚事？
唔通我又笑鳩其他人用打飛機減壓？

樓主好似唔係討論緊合唔合法喎

你覺得而家後生個批煙鏟無咩火車頭 K房食煙 隨街扔煙頭

look at the thread, dude

仲未分清楚MK同型啊
19歲中學生

以前中學食煙真係為咗型，同埋成班Friend都食，你都真係無乜可能唔食。所謂好奇試一兩支，食到最後根本就個個上撚哂癮

利申，已戒

岩，我一直都好大壓力，我想屌你老母解壓

其實點解要食煙減壓..

你好快死全家後可以鬆一口氣
冇曬壓力

樓主好撚型

咩年代食煙

係呀姐面前除校服咪得囉屌

點解有壓力要食煙

為何風薄萬亦是罪名

中二開始食煙
真係好大壓力
依加戒了

食煙有咩好, 直接隊草啦

關你撚事咩⋯⋯你同個啲支持「中學生不應談戀愛」有乜分別？
點解咁鐘意用自己個套去放落人哋到？

Btw我唔食煙亦唔知食煙可以如何懶型

份人蠢 靠埋堆薄好感/圍內有幾個資深少少mk妹有食。
加上家庭因素，通常都係依d人食煙

原來宜家係要有壓力先可以食煙架？屋村大把廢老日撚日煙不離手唔通佢地又好有壓力喇喎，食支煙洗唔撚洗做心理評估先呀

雖然我都唔鼓勵人食煙，但你句嘢真係好柒

出生到18歲都無車牌，點解要去考
出生到18歲都無自己物業，點解要去買
出生到18歲都無扑過野，點解要去扑

支持樓主面對面屌柒食煙既中學生

留意返
無論幾多歲、咩職業
都唔可以靠食煙減壓
因為食煙後上癮係為腦部加壓
然後食完嘅時候變返正常level
唔好幫食煙垃圾搵藉口
所有食煙撚如果一開始係自願，即係唔係咩應酬場合畀人焗食嘅，可以話係絕對抵死
而冇需要應酬又繼續食嘅又係抵死
所以食煙冇幾多人係唔抵死

中二病發作？

其實犯唔犯法好死架姐
咁如果你喺荷蘭
係咪就會接受醫你嘅人啱啱high完

其實都係貪過癮同朋伴影響多，壓力大基本係藉口，以前中學有段時間跟班飛仔玩，日日食半包維持左年幾。之後各散東西，我就無再食。啲人話戒唔到戒唔到，其實根本就無心先戒唔到（當然食左十幾年個班一定唔認同）。散左bang之後 某次做運動發現心肺差左極多先令我下決心戒，最後應該1個月都無就戒左，到依家都有keep住運動做減壓。

樓主 我撐你屌mk仔食煙懶型
不過你把口真係唔撚掂
比果兩條煩膠撚到傻
真係寧願你咪撚覆佢地

咪係...叫風薄
不如唔好食

唔係話要阻人扑嘢，但係試問由出生到18歲，你都可以無扑嘢咁過，點解要貪新鮮好奇去接觸。

好心你就幫佢買啦

出黎做野之後發覺多左好多人食煙

連續食兩支煙你都唔敢啦

關你撚事咩on9仔

食煙有咩問題？鍾意就食得啦，又唔係犯法，又唔係偷唔係搶

關你撚事咩 阿叔我15歲就開始食煙啦

見親都係煙炮黎

身邊啲朋友個個都食煙
同佢地講過好多次都冇用 唯有做好自己

我諗咩年齡背景既人都冇食煙既需要啊

完全冇幫助
係班煙剷喺度扮多愁善感扮抑鬱先作嘅藉口
根本戒左就冇左煙癮嗰層壓力
而食煙本身唔減壓
人地做曬research 睇啲chemical 對腦有咩影響
如果係咁有效嘅
一早出左尼古丁成藥畀人日日用啦
有冇見人抑鬱症係用尼古丁？
Google 睇下都知啦
成班垃圾講咁多
根本就係跟風懶型嘅垃圾mk格
再講食煙根本就柒
成日無啦啦喺度咳
好似肺癆咁做乜鳩
講型不如紋身
紋啲有代表性嘅野
呢啲就真係一世
咁就型喇

出現啦

同埋做運動又得
就算冇時間，洗啲錢買排朱古力好過啦
食煙真係柒下柒下

扮多愁善感扮抑鬱
形容得好

你又係到教壞年青人
年青人呢就好應該食煙既
未試過食既 就去試下
對讀書都有幫助啦
快啲跟上潮流啦

吾你老母

因為本人老豆就係
真係由細到大有個反面教材喺你面前

樓主00後小見識
我地90後小學已經會食架啦

會分泌多巴胺

其實老中青都係無必要食煙架啦
學壞咗啫

平心而論
講真又唔係犯法
你又唔係見到佢做火車頭
可能人地真係鍾意食呢，冇話一定係需要先食ga嘛
飲汽水都唔一定係需要啦 ，總有人係鍾意飲而飲ga

我唔認同壓力要用年紀嚟計，咁同啲癈老屌我地呢代有乜分別
你話你以前都做過中學生，咁你以前有冇咁多中學生跳樓呀？

樓主有D野唔係你睇表面咁簡單
你讀書可能個個乖乖仔,家庭又正正常常

講真個個中學雞都係圍威喂,扮下MK仔架啦,人地中學可能垃圾學校,唔食煙就比人排斥,家庭又一家大細都食煙,自己佢地既價值觀覺得食煙冇乜野

你思路清晰,有正確觀念係好,但唔可以用自己既價值觀套落人地到
你同D廢老話D後生仔有勇氣自殺冇勇氣生存一樣咁弱智,鬼唔知自殺解決唔到問題咩

成班細路中一二已經係ig不停post食煙相
個個年代都有班覺得食煙型啲既細路

咁多年都冇諗過食煙

係呢兩年買左好多煙草股之後反而有興趣試下係咩黎

咁點解你仲要開post

新會然？

好似我咁19歲上大學先食煙咪夠型夠chill囉

老實講我唔反對人食煙
食唔食煙呢啲個人選擇嚟
明知有害都要食一定有佢原因
有時我都明點解窮撚要食煙
因為都咁撚窮咁撚辛苦
要咁長命做咩
不如食咗爽咗先算

你食撚屎啦

邊有學校唔俾食煙架

食煙無問題
但唔好影響到人

正如自慰一樣
唔好當街拎出黎嚇到人

尼古丁係有啲幫助

買扎香畀佢地食住先啦

由得佢食

但係樓主啲討論質素中學都不如

講真你自己縮埋一邊食煙關我鳩咩
自殺唔好累埋街人 你鐘意點食咪點食囉 而家成日喺沙田等車迫著食二手煙 屌曬佢地老母

我全家都好幸福

係我唔岩，我都係唔屌你老母，你老母應該比狗屌過生咗你條鳩頭出黎，行路小心啊，祝你全家平安，老母老婆家姐細妹比狗屌，幫個社會生多幾個好似你咁既柒鳩出黎，天下就太平啦

學生哥食煙仔的確有壓力大既可能性
但好細

大多數應該都係想on99扮大人

人廢就覺得咩都壓力大

總之任何人係條街食煙我咁啱經過被逼要吸二手煙就關我事
打飛機嘅除非嗰個人痴線到係大庭廣眾之下打如果唔係真係唔關我事

咁老師食煙呢？
玩邏輯果個係你
「你冇資格judge人地背景」呢句咁broad既野你放落咩都咁口響
但係呢件事入面佢既背景係合理推斷，著住校服的確唔可以買；就憑佢19歲仲係中學，又食煙，推斷佢冇一般中學生主要壓力來源係合理

其實邊撚到黎咁多錢食煙

根本人類係冇需要食煙

火車頭屌你老母冚家剷

根本一直以黎所謂壓力大就要食煙就係自欺欺人

留意番你講三樣嘢都係無害亦都影響唔到人

其實我唔係富裕家庭，讀書唔係好好，初中都做過MK仔懶型。依家做份牛工
但係我覺得正正常常踏踏實實，唔影響到人點都好過班煙民討論食邊隻煙威撩尻人食煙。
起碼對得住自己，自己又無病無痛往後嘅日子屋企人唔會比我影響健康

咁咩人先需要食煙？

冇呀 係唔關我事
勝利果坦野都唔關我事
但網絡上就乜春都可以關我事
論壇唔比人討論咁惡架咩

入來手食下花生，笑下班傻鳩為左跟風走去食煙既年輕人唔比？
食煙唔係為左跟風就懶型架啦，扮乜撚野減壓
十隻新手煙產9隻火車頭，喱批新生煙產賤種就係冇主見，冇公德心，冇腦既廢柴，繼續透過跟風去傷害自己身體，同消耗大量金錢啦

唔關我事架，不過我係鐘意笑鳩你地炸嘛

廢老

幾歲食煙都on撚鳩啦
壓力大所以食煙？笑撚大人個口
發洩 舒緩壓力大把方法 搵埋啲垃圾理由

實則係一開頭覺食煙好型 慢慢咪上癮囉
識大把哩啲人 仲要揸住枝煙影相咁on9
知唔知就算你哩埋食 食完個身都係好臭呀
知唔知做煙民屋企人好辛苦呀 由細到大都俾人以為有食煙
日日食二手三手煙 食煙嘅都垃圾嚟

其實白羊係唔係應該慢過六分

成班剩係識講我廢老 老屎忽
話自己中意食無影響到人。

你地班柒碌頂撚住五顏六色既頭 又或者着到好復古擔住支煙
你哋嘅一舉一動都係人恥笑討論嘅對象

夠膽咪逢煙癮起都呢埋屋企食囉。無人知你食煙啦

咁如果冇食過煙 但平時有用戒煙貼減壓又得唔得

大陸仔留班留到19歲？

其實吸煙仲仆街過吸毒
吸毒最多自己死
但啲二手煙就搞到其他人都要陪葬

冇人應該需要食

岩。所以此post 已完

如果佢係我個仔，真係煎撚死佢，留班都可以接受

19歲仲讀緊中學緊係大壓力啦 個個都指住你個頭笑

車站禁煙好耐
有需要可以日日報串就會有食環黎捉

屌你老母

食環都無撚用，去一去旺角葵芳一個垃圾桶圍撚住10幾個人煲煙，隔幾遠都聞到小小

合法嘛

雖然我係煙鏟 但係我想講食煙係舒緩唔到壓力
食煙多數係on9 開始
hook up左就身不由己

十足十學校都老屎忽
利申：唔支持食煙

中學雞事主上水

經典

有啲廢老真係食到自己陣味都變埋，就算唔食幾日都有，同一部lift真係閉氣

其實犯唔犯法好死架姐
咁如果你喺美國
係咪就會接受行過嘅路人身上有槍
其實犯唔犯法好死架姐
咁如果你喺中國
係咪就會接受出街俾中撞撚死
每件事都有好同唔好
大麻係公認佢係有藥用價值
同埋我就唔信荷蘭俾當值醫生食大麻

相信自己一定戒到架

同你講野最大壓力 咁撚on9 跟唔上你邏輯 好大壓力 想屌你老母

你死全家都未有壓力啦

返去幫老母執骨啦

食煙同減壓有咩關係 on99

就係唔大關係，啲煙鏟就將食煙合理化，完全唔理身邊啲人

佢跟本連包煙都未買到你/妳就開Post! 十九歳唔讀得中學咩？乜都要你/妳管？你/妳係特首？

你打飛機會噴二手精出黎?

買到咪有一位大好青年自甘墮落囉，我當然救得一個得一個俾佢知道禍害啦

加上佢已經開到口同姐姐講，唔通佢唔係自己食係幫阿爸買咩

係食就食好d 食大麻煙

仲衰過吸毒 起碼冇野噴出嚟先

匿埋食關你咩事

其實香港嘅戒煙canpaign已經做得好好，正正常常後生仔唔係死mk一般都唔會食煙，比較起嚟鬼仔鬼妹真係好多人食，識嘅外國朋友有一半以上都有食煙，佢地當係享受生活嘅一種方式

你匿係邊食？屋企？你屋企人健康咪多得你

既然要匿埋食 ，咁驚不如唔好撚出街買啦，叫私煙送上門啦

醫生署方畀自己冇聽過？
行外人未聽過就收嗲啦，自己見識少就唔好咁大聲講出嚟啦

你仲撚on9 係要衝出黎柒

主題原本話人中學生食煙
而家又變左臭親你？

收嗲啦屌你老母
1999

唔好意思當左你係會食煙mk中學生，因為你實在太似，啲邏輯一樣。
仲有我開po吾係小組討論，唔需要圍繞主題，仲細？

睇你開既post已經知係你係畢業冇耐既大學生啦
五十步笑百步
個個野都冇point
唔夠講又屈人係mk

以前未做野都唔知D阿叔做咩日日要整杯奶茶同chur支煙
要到做咗野幾年先明

食咁多鹽小心腎臟

見你咁慘又早死又被人圍插，好心收下聲認下衰仔，一味維護班煙鏟mk，好難想像唔到你唔係個班人。

不過希望你戒咗佢，咪再影響到人既

隊草點隊到低b?

都估到有人會講

唔係圍護mk
係你太on9
見你溝女都要上黎問已經知你痴鳩線唔正路

你又食咁多話人啦

嗯。隨你點講

腥港人

有時真係解壓
有時好嬲食完一支好似成個人諗通哂
利申 戒咗

你都一樣on9

mk仔出少句聲啦

啱啱出嚟做野有食一排 都係埋下堆
一個月一包
其實真心好難食
只不過習慣咗同埋心癮居多
見到人食就想食
呼出嚟個刻係真係舒緩到壓力嘅 但只限個刻
同埋食完手指勁臭

宜家做嘢無咗班煙剷就無再食
如果純粹因為壓力嘅話唔值得食
其實後生嘅都少咗食煙

岀嚟做嘢先食唔知心理作用定點，個人真係會精神啲同放鬆啲

但係試問由出生到18歲，你都可以無女朋友咁過，點解要貪新鮮好奇去接觸
但係試問由出生到18歲，你都可以無信用卡咁過，點解要貪新鮮好奇去接觸
但係試問由出生到18歲，你都可以無私家車咁過，點解要貪新鮮好奇去接觸
但係試問由出生到18歲，你都可以無返工咁過，點解要貪新鮮好奇去接觸

我唔理啦 總之死煙產我屌你老母啦

女朋友係為咗將來美滿家庭
信用卡係為咗理財
私家車係為咗代步
返工係為咗養家餬口

食煙係為咗咩？

減壓，所有人都有佢哋自己減壓嘅方法㗎啦喺吸煙區食得罪你？我都想講你啲打波撚啲臭汗味臭親我

煙剷係咪食到個腦退化

你知唔知你個比喻好on9

個話題扯到成萬里咁遠

都係個句，無食開真係唔好貪新鮮走去食，真係好難介

真係唔識嫁喎

呢度個個都識F1凱婷，叫佢大家姐

正常人一諗起煙唔會第一時間諗起減壓先，你啲煙唔會漂走咩，會唔會影響到其他人

每樣產品發明都係以造福人群為優先，係得煙原意係牟取暴利。

吸煙為減壓 同 做雞係為性快感

一鳩樣道理

唔認同年輕人食煙係特別錯
覺得年輕人同成年人食煙，一樣都要打100下，一樣咁錯，冇話邊個錯多啲

唐伯虎

可能睇完阿飛正傳

理得佢中學生定鐘落山，食煙死全家

錦幾時先食得煙？

咁你煙同大麻好近

樓主文筆好好
我會食少d

有啲人食煙係為咗型
最撚憎煙剷

錦你老母咩 死左咪食香囉

我認同你，會開始食煙大部份都係懶型，之後上咗癮，有壓力、想靜下就食返枝。

我唔反對人食煙（每人想點過係佢嘅事，唔影響人就得），如果企埋一、二面食，真係話鳩知佢5枝5枝咁食。

問題係，條19歲學生，著校服去買煙。
佢要食，唔該換衫先去買。
佢係唔專重自己學生身份之餘，亦影響學校嘅形象。
型？係on9

利申：食咗10幾年煙，會死埋角落食

人哋寫住吸菸區仲特登行埋去。其實你會唔會有啲心理問題或者智力過低？
再講，佢牟取暴利又點？有求就有供㗎啦有咩問題？啲名牌袋原料幾錢加工幾錢，最後賣畀人幾錢？按你講世界好多嘢其實都唔應該存在

兩個效果已經差好遠啦，只係一樣係植物產品啫

細個覺得食煙型學左食煙

大個想戒戒唔甩

0岩,好有道理 即刻落街買包煙食先

已經想像到樓主講呢番說話果陣嘅廢老嘴臉

雖則我都認同食煙個陣味臭到影響到人好仆街
但係諗起樓主打依番說話個種嘴臉真係好嘔心
仲要專登提自己有第2種減壓方法黎突顯自己有幾咁叻叻豬

煙
鏟
死
全
家

我今日食到兩支煙 你得唔得呀

食埋風薄荷呢D老人煙

扮型